昨天

小时光 21:53:50 特别紧张，发的手抖。一直都有记日记的习惯，有些话无处倾诉，只有找个没人的地方写下来，可是在那晚唱歌以后这个页面再也没打开过，我怕我会哭。  抽了3天去乌镇，最没计划的一次旅行，莽莽撞撞就去了，只想换个地方忘掉心伤，一路上几经波折，惊险刺激中真的以为就要忘了、好了，可是看到乌镇那间老邮局终于忍不住停下脚步，给你寄了一张没有署名的明信片，因为那时我真的很想你，只想你。 你一次又一次的拒绝，我也只是个寻常人，会伤心，会难过，怕给人添麻烦，所以我离开，不是因为不爱了，是怕给你造成更深的困扰， 我删掉了你的Q也从你Q消失 差一点也删掉电话，我太怕了，怕我忍不住又去找你，怕见到你会哭，真的很委屈。这样卑微不计回报的感情一生也就一次，也许这是最后一次挥霍的年少无知，至此，我只想告诉你，我很好，只是很想你。